{
    "question": "Peristiwa heroik di Palembang terjadi pada tanggal 8 Oktober 1945 yang dipimpin oleh\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Peristiwa Heroik di Palembang\n</p><p>Adanya upacara pengibaran bendera Merah Putih pada tanggal 8 Oktober 1945 yang dipimpin oleh dr. A.K. Gani</p><p><strong></strong></p><p></p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>dr A. k. Gani </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf Kalau Salah</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "kewajiban-seseorang-yang-berkunjung-ke-kebunbinatang-adalah-732",
            "question": "Kewajiban seseorang yang berkunjung ke kebunbinatang adalah..",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><ol><li>menjaga kebersihan</li><li>menjaga lingkungan sekitar</li><li>menjaga fasilitas yang disediakan.</li></ol><p><strong></strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "andini-sedang-menirukan-gerakan-hewan-kedua-tangan-andini-berada-125",
            "question": "Andini sedang menirukan gerakan hewan. kedua tangan Andini berada di samping kanan dan kiri dan ditambah naik turun secara perlahan. hewan yang sedang di tirukan gerakkan oleh Andini adalah.....\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kupu kupu</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3>maaf kalo salah</h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bahasa-indonesia-1-daya-tarik-nonfiksi-kecuali-a-kelogisan-a-819",
            "question": "BAHASA INDONESIA    1. daya tarik nonfiksi kecuali...\r\na. Kelogisan argumen\r\nb. Kelengkapan data\r\nc. Tema atau amanat\r\nd. a,b,c benar\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>d. a,b,c benar</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "media-audio-mempromosikan-barang-adalah-858",
            "question": "Media audio mempromosikan barang adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p> Juga dapat menyampaikan pesan nor verbal, yaitu bunyi-bunyian seperti musik. Contoh medianya ialah radio, tape recorder, dan telepon.</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "langkah-langkah-apa-saja-yang-bukan-untuk-menilai-buku-non-fiksi-628",
            "question": "Langkah-langkah apa saja yang bukan untuk menilai buku non fiksi?    tolong dijawab mau dikumpul besok \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>buku yang ada pengarang nya kalo nggak slah ya</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "1. Melakukan penjajakan atau pengenalan buku yang diresensi.                 2.Membaca buku yang akan diresensi secara menyeluruh , cermat dan teliti.         3.Menandai bagian bagian buku yang memerlukan perhatian khusus dan menentukan bagian bagian yang akan dikutip sebagai data acuan.                          4.Membuat sipnosis atau intisari dari buku yang akan diresensi.                              MAAF KALO SALAH",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apah-jawaban-manfaat-dari-gerak-menekuk-adalah-amelancarkan-per-641",
            "question": "Apah jawaban .manfaat dari gerak menekuk adalah a.melancarkan peredaran darah b.mencegah sakit lambung c.menegangkan otot dan persedian",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A.melancarkan peredaran darah</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena yang ditanya manfaatnya</p><p>maaf kalo salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-macam-macam-contoh-campuran-heterogen-145",
            "question": "Sebutkan macam-macam contoh campuran heterogen \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Contoh dari campuran heterogen adalah minyak dan air, campuran kapur dengan pasir, campuran serbuk besi dengan karbon, dan masih banyak contoh lainnya.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>SEMOGA BERMANFAAT</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "yang-bukan-merupakan-sebuah-karya-fiksidi-bawah-ini-anovel-bcer-717",
            "question": "Yang bukan merupakan sebuah karya fiksidi bawah ini a.novel b.cerpen c.biografi d.roman",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c. biografi </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c.  biografi</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu;)</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ialah-contoh-bagian-dari-lingkungan-biotik-di-alam-ialah-782",
            "question": "Berikut ialah contoh bagian dari lingkungan biotik di alam ialah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>contoh lingkungan biotik adalah manusia, hewan dan tumbuhan</p><p><strong></strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ciri-ciri-kalimat-persuasive-kecuali-a-bersifat-mengajak-atau-me-906",
            "question": "Ciri ciri kalimat persuasive kecuali    A. Bersifat mengajak atau membujuk\r\nB. penggunaan tanda baca seruteruta majikan kalimat persuasif nya memerintah\r\nC. Tidak ditulis dgn bahasa yg menarik\r\nD. Umumnya digunakan utk promosi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. tidak ditulis dengan bahasa yg menarik</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>kalimat persuasif adalah kalimat ajakan tentu saja harus menggunakan bahasa yang menarik agar orang tertarik</p><p></p><h2><strong><em>Semoga</em></strong><strong><em> membantu</em></strong><strong><em>!</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>jadikan</em></strong><strong><em> jawaban</em></strong><strong><em> tercerdas</em></strong><strong><em> ya</em></strong></h2>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. tidak ditulis dengan bahasa yang menarik</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf jika salah </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}